高級組銀牌 傑志vs大埔 討論區

高級組銀牌四強 Senior Shield Semi-final
傑志Kitchee VS 和富大埔 Wofoo Taipo
日期Date ：25/12/2016
時間Time：15:00
地點Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium

傑志正選陣容:
1.王振鵬
12.盧均宜 5.艾里奧 90. 金奉珍 3.丹尼
10.林嘉緯 19.黃洋 20.林柱機
17.羅勳奴 11.辛祖 7.費蘭度

後備球員:
23.郭劍橋, 6.林志堅, 13.李毅凱, 16.林恩許, 21.唐建文, 33.沈國強, 99.梅斯達菲

堅爸

留名

準備好入波

今場送av堅型爆海報

球霸凱終於走

岩岩有人post,

醒起金東進左閘兼中堅，佢一月到左，球霸零機會la,外借都有機會

界限街看台好多人

咁樣睇件波衫又幾靚

17.羅勳奴 11.辛祖 7.費蘭度
竟然咁出
志堅 梅都後備

今日幾多人入場下

為亞冠試陣

都係一pairpair

傑志打氣區山頂俾康文署圍咗，唔俾人企

又有大頭

傑志多後生睇 好似係

請會員腎結石專會睇波

辛祖又打正箭頭

李三腳

真祖垃圾到

有無師兄收到風球霸凱走？

Rufino打右邊好浪費

堅爸打4231

中村 -> 烈馬

打442

堅蛇每場都睇對手轉陣

金敬珍頭槌ok wor

路數
今屆仲未派膠

送嘅呢球

借多次去南華

飛馬，kb有料

kb>豬sir

matt

算球霸識諗
有埋金東進真係0機會

咩又長又硬

matt今日做乜9

4:0

中指有戒指

係佢後面 都幾閃吓

你的磨擦力很強

你係攞相機嗰個 ？

球霸凱熱身

韓仔慘 咁傷

攞長鏡個個有女架喎

球霸凱即刻有得出場
醒定啲

唔換球霸
換林恩許

許許許先

黃洋大哥打中堅

相當有可疑

其實post 依啲 IG 有咩正面幫助呢

你鹵味寧願搵黃洋大哥打中堅都唔用我，
朱蛇你食撚屎啦

暗示lo

話俾大家聽我要走啦

好騎呢

辛祖上半場踢緊？

場場10打11

辛祖擔位

現場睇無咁悶

小食部魚蛋燒賣牛丸係咪貴咗

進攻垃圾到

幾錢？之前好似$15

G sir: 寧願穩陣地小勝

$20

上半場林柱機好多傳失波
另外林恩許入場後傑志中場生返d

unforced error

佢近季都唔知踢乜 波都傳失

屌 睇一次笑一次
黑波龍 超級燈神

冇位可傳
費同勳的企位錯晒

穩陣地贏唔到就有佢份

彬彬同鄭展龍hehe中

東方相對即刻有晒隊型

jessica好似好凍好寂莫

平安夜未食飽

悶悶不樂咁

樂仔

丹尼今日

三腳

三腳4連救

咁樣入

邊個入
現場睇好亂

東網鏡頭

無啦，救到1球救唔到另1球

唔知

我老豆話own goal
我都現場睇

其實辛祖倒掛個下都救左

得一個慢鏡

似係杜度

樂仔咁樣踢唔係辦法
劉浩霖愈踢愈好

應該係企龍個個

四不像

進攻能力起碼差一班

黃洋打中堅仲穏陣過艾里奧

係，烏龍波

路數同韓仔都

1-1

咁樣輸 屌

中村！！！

樂

樂仔好波

好睇啦

樂囝助攻

中村終於唔思考人生

有人學521咁入波叫春

嘉耀

李嘉耀頂返中間set炮台

燈到

隻大埔臭雞？

唔係
佢病左
冇咁大聲

丹尼膝傷

唐文 定 牙凱呢

球霸無得出咪即係會走

唐文上場入波
球霸

寧願要丹尼頂硬上

yes

豬蛇 : 要穩陣地贏

平安夜攰啲啦

咁樣都冇牌
覺爺

玩足成晚

依球吹大埔

我friend個friend係傑志預備組d大後備，佢話球霸好大機會一月外借

丹尼次次都咁傳

ww今日真係全場最差

是但一腳鳩傳俾前面走

90分鐘打和
1個月唔抽朱蛇av堅水

剷到波都食牌

和味濃

質疑覺爺？

真祖

陳俊樂又傻撚左

屌 例牌費撚度->林志堅

2236人

AV緯

第三個換人即係梅斯達菲換真祖啦

可能係換嘉緯

btw, 林氏宗親第一次喺晒場？

真祖愛將 實換av 擺返佢落中場

火雞

一世夠運 真祖

oh shit

傑志踢得咁差，講波佬仲係咁吹奏咩配合，默契

丹尼傷住出都勁撚過火雞

火雞送波俾Ky導致輸波

再生鬥士

傑志又踢垃圾波然後贏波

呢下係有的實力

杜杜

點解佢仲生存到

杜度駛乜飛呀

三腳單刀完封羅勳奴兩次

永續真祖 保住朱sir份工

朱sir調動令傑志贏波

羅勳奴特登練左腳
俾三腳表現

三腳今日勁過肥鳩

kim sir愛將

豬sir

阿GIN今場好落力喎

Rufino兩球用左腳射單刀唔知做乜撚

甘文輝 > 朱力士 > 朱祖

全場入關鍵波 咁就可以繼續r前鋒踢

堅今日show到少少卡士

跑動又可以少啲

岀得好靚
可惜

唐文

火雞真係

火雞聖誕收利是

好型呀

逼害球霸

火雞紅

呢條友真係傻閪黎

火雞踢廣告板

你個名

火雞傻撚左？

球霸掉左件衫上觀眾席?

AV堅係咪講緊好upset ga ma

係，似係走得

好事wor

去飛馬啦

又留唔住一個本地後生

球霸永久離開傑志啦 留係到都無得出

快d頂走76勇

垃圾

契仔踢到失蹤都唔會換架啦

大埔球迷叫黑哨

老老柒柒，覺爺今日又真係吹得幾垃圾既

大埔剷中波食牌，傑志拉人撳人牌都冇

吳多覺吹係甘上下

吳超覺
廖國文
何煒昇

世界級球証

邊個叫ww

黃威

wong wai

點少得陽巨森

同無出場無咩分別
樂仔下半場後段好咗

三腳你地講到好似幾勁

無睇場波， 賽後av堅同記者呻d咩

樂仔咪又係，有四五下難睇tackle都係得一張牌，唔係覺爺手鬆，一早去左沖涼啦

球霸都叫本地有潛質
幾條戰線都唔留黎輪換下

球霸去飛馬perfect match